覺唔覺桌上電腦開始成為奢侈品？

以前未有電話同平板，上網既唯一方法就係靠電腦

依家個個都iphone ipad，唔係返工既話未必會用到電腦，就算打機既話，ps4 xb1 switch都可能夠皮，甚至電話game都夠玩

追求真4k/60fps/144fps/vr打機先可能會用電腦，但已經部機價錢講緊可能已經係console既3-20倍

依家d電腦一出就係成部機都rgb，一係就迷你電腦nuc/nas，好少見人再出一般(m)atx size文書機

diy個市場感覺好似縮細緊，同埋砌機甚至廠機都已經好似做左奢侈品。唔知過多20-30年仲有冇pc呢樣野賣呢？

住tom房
Desktop的確係奢侈品

我部文書機用咗8年

覺唔覺得樓豬個腦係奢侈品

用慣桌上電腦既始終 覺得用IPAD I PHONE 睇野唔習慣

唔覺

去高登行一轉你就唔覺

on9, 你d laptop 有無24吋

平板/notebook先係

有電話但係都係用desktop多

邊有可能冇得diy

console 20~30倍

角

f9

問題係有幾多人會去行

不如話quality of life更好

啲人追求更好嘅嘢

又或者依家砌機比以前更多元化

agger

覺唔覺桌上電腦開始成為古董/黑膠碟，有品味先玩？